中西區區議員葉錦龍被洗算，今早被捕

呢個標題咩中文嚟㗎.....